# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-08 07:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: prepsite/core/forms.py:17
msgid "*Official P-Rep Candidate Name"
msgstr "공식 P-Rep 후보자 이름"

#: prepsite/core/forms.py:23
msgid "*Contact Email"
msgstr "이메일 주소"

#: prepsite/core/forms.py:29
msgid "*Location of headquarters"
msgstr "본사 위치"

#: prepsite/core/forms.py:36
msgid "*Brief Introduction"
msgstr "소개"

#: prepsite/core/forms.py:46
msgid "*Mark Server Location"
msgstr "예정 중인 서버 위치를 지도 위에 표시하세요"

#: prepsite/core/forms.py:53
msgid "*Type of Servers(eg: cloud, bare metal, etc)"
msgstr "예정 서버 타입(예:cloud, bare metal 등)"

#: prepsite/core/forms.py:59
msgid "*Server Specs"
msgstr "예정 서버 스펙"

#: prepsite/core/forms.py:86
msgid "Enter team member name"
msgstr "팀원 이름"

#: prepsite/core/forms.py:92
msgid "Member background information"
msgstr "프로필"

#: prepsite/core/forms.py:113
msgid "Enter URL..."
msgstr "URL 입력"

#: prepsite/settings.py:122
msgid "English"
msgstr "English"

#: prepsite/settings.py:123
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "Simplified Chinese"

#: prepsite/settings.py:124
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: prepsite/templates/about.html:179
msgid "Register Now <br>To Become a Genesis P-Rep"
msgstr "지금 바로 Genesis P-Rep으로 등록하세요!"

#: prepsite/templates/about.html:183
msgid ""
"2019 September - The new era of the ICON Network begins <br>with the Public "
"Representative Election. <br>Join our journey to a hyperconnected world."
msgstr ""
"2019년 9월, ICON Network는 대표자 선거를 통하여 새로운 시대를 엽니다.<br>수 "
"많은 블록체인을 연결하는 ICON 프로젝트의 주역이 될 기회 입니다."

#: prepsite/templates/about.html:188 prepsite/templates/index.html:204
#: prepsite/templates/preapplication_form.html:272
msgid "Apply"
msgstr "지원하기"

#: prepsite/templates/about.html:192 prepsite/templates/index.html:205
#: prepsite/templates/thankyou.html:222
msgid "Join Telegram"
msgstr "텔레그램 가입"

#: prepsite/templates/about.html:230
msgid "100 Public Representatives <br>Of the ICON Network"
msgstr "ICON Network의 100개의 P-Rep"

#: prepsite/templates/about.html:232
msgid ""
"100 Public Representatives (P-Reps) are elected for the ICON Network by "
"delegation of ICONists. Top ranked 22 main P-Reps will participate in block "
"production, verification and making governance decisions. 200,000 ICONists "
"are waiting to vote for eligible P-Rep candidates to boost the ICON "
"ecosystem."
msgstr ""
"ICONist의 투표로 선출되는 Public Representative(P-Rep)은 전체 ICON 네트워크"
"의 대표 노드로서, 총 100개의 P-Rep이 선출됩니다. 이 중, 상위 22개의 P-Rep은 "
"Main P-Rep으로서, 블록생성 및 검증, 정책결정을 주도하는 중요한 역할을 합니"
"다. ICON 생태계를 건강하게 운영하고 확장해나가는 좋은 대표자를 선출하기 위하"
"여 20만명의 ICONist가 당신을 기다리고 있습니다."

#: prepsite/templates/about.html:239
msgid "Block Production and Verification"
msgstr "블록 생성 및 검증"

#: prepsite/templates/about.html:243
msgid "Governance and monetary policy decision making"
msgstr "거버넌스 및 통화 정책 결정"

#: prepsite/templates/about.html:247
msgid "On-chain, Off-chain contributions"
msgstr "온체인, 오프체인 방면에 기여"

#: prepsite/templates/about.html:251
msgid "Network Security"
msgstr "네트워크 보안"

#: prepsite/templates/about.html:257
msgid "Learn more "
msgstr "더 알아보기 "

#: prepsite/templates/about.html:257
msgid "Guide for Public Representative"
msgstr "P-Rep을 위한 가이드"

#: prepsite/templates/about.html:263
msgid "Join the Community, Be the first one to know when the Election starts"
msgstr "ICON의 커뮤니티로 합류하세요, 선거의 시작을 놓치지 마세요!"

#: prepsite/templates/about.html:281
msgid "Earn Representative <br>Rewards"
msgstr "대표자 보상을 받아가세요"

#: prepsite/templates/about.html:282
msgid ""
"P-Reps will receive rewards for block production and verification, as well "
"as receiving Representative Reward being ranked in the top 100. More "
"contribution, higher the rewards for the P-Reps."
msgstr ""
"P-Rep은 ICON Network를 운영하는 주체로서 ICONist들의 지분을 위임 받아 블록 생"
"성 및 검증, 네트워크 통화 정책을 결정하는 댓가로 블록 생성 및 검증 보상과 대"
"표자 보상을 받을 수 있습니다. 훌륭한 P-Rep에게는 더 많은 보상이 기다리고 있습"
"니다. 네트워크의 기여도에 따라 보상을 받아가세요!"

#: prepsite/templates/about.html:295
msgid "Shape the Governance of ICON Network"
msgstr "ICON Network의 거버넌스를 결정하세요"

#: prepsite/templates/about.html:296
msgid ""
"ICON Network is a platform with high potential values with built-in on-chain "
"systems such as  Ecosystem Expansion Project (EEP), DApp Booster Program "
"(DBP) and Interchain Technology to connect heterogeneous blockchains. P-Reps "
"will provide these features and lead the initial network growth while "
"deciding governance of each fundamental components of the ICON Network."
msgstr ""
"ICON Network는 높은 성장 가능성을 지닌 블록체인 플랫폼으로서, 생태계 플레이어"
"들을 위한 Ecosystem Expansion Project (EEP), DApp Booster Program (DBP), 복수"
"의 이질적인 체인을 퍼블릭 플랫폼에 연결하기 위한 Interchain 기술 등 다양한 온"
"체인 요소들이 탑재될 예정입니다. P-Rep은 이 모든 기능들을 실제로 제공하여, "
"각 기능들의 거버넌스에 큰 영향력을 미치는 네트워크 제공자입니다."

#: prepsite/templates/about.html:307
msgid "Global Audience Through ICON Community"
msgstr "ICON의 커뮤니티를 통해 세계로 진출하세요"

#: prepsite/templates/about.html:308
msgid ""
"ICON Community is a world-wide spread community that boasts nearly 200K "
"active members. Register as a P-Rep candidate, promote your profile to the "
"community, and accomplish your ambitions in the blockchain space."
msgstr ""
"ICON Network는 전세계에 널리 퍼져있는 블록체인으로서 약 200,000명이 넘는 커뮤"
"니티 팬을 보유하고 있습니다. P-Rep으로 등록하고, 당신의 프로필을 커뮤니티에 "
"널리 알려 블록체인 생태계에서 인지도를 얻어보세요."

#: prepsite/templates/about.html:321
msgid "Achieve Your Vision Through ICONgress"
msgstr "ICONgress를 통해 비전을 펼쳐보세요"

#: prepsite/templates/about.html:322
msgid ""
"ICONgress is an off-chain governance body of the ICON Network. Key roles "
"from various ICON sectors will discuss about long-term strategy and "
"governance of the ICON Network. Become a prestigious member of ICONgress and "
"drive ICON growth initiatives!"
msgstr ""
"ICONgress는 ICON Network의 오프체인 거버넌스 그룹으로, 아이콘의 핵심 이해 관"
"계자들이 참여하여 네트워크의 장기적인 미래와 블록체인 기술의 대중화에 대해서 "
"논의합니다. 이 곳에서 ICON Network 기반의 다양한 블록체인 기술과 사업에 대해"
"서 협의하고 논의하세요!"

#: prepsite/templates/about.html:337
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: prepsite/templates/about.html:342
msgid "“ICONSENSUS, the Journey<br> Toward Mass Adoption”"
msgstr "블록체인 대중화를 향한 여정, ICONSENSUS가 시작됩니다."

#: prepsite/templates/about.html:344
msgid ""
"The ICON Network is now standing at a pivotal moment to evolve to a truly "
"decentralized network and realizing mass adoption. This begins with "
"ICONSENSUS, a journey consisted of a series of election milestones of P-Rep, "
"C-Rep, DBP, and EEP."
msgstr ""
"2019년 1월 17일, ICON P-Rep(Public Representative) 선출을 위한 사전모집을 시"
"작합니다. ICONist들의 합의를 뜻하는 ICONSENSUS는 블록체인 기술의 대중화를 향"
"한 여정입니다. 블록체인 대중화는 ICONist들의 참여를 통해 이뤄낼 수 있으며, "
"ICON Network의 궁극적인 목표입니다."

#: prepsite/templates/about.html:345
msgid "Become a genesis Public Representative, and make a new history with us."
msgstr "Genesis P-Rep이 되어, 함께 역사를 만들어나가세요!"

#: prepsite/templates/about.html:360 prepsite/templates/prevoting.html:363
msgid ""
"icon.community is a strategic community of the ICON project, currently "
"focused on the P-Rep election campaign. The community will collaborate with "
"the ICON Foundation throughout the entire ICONSENSUS campaign."
msgstr ""
"icon.community는 ICON 프로젝트를 위한 커뮤니티입니다. 우리 커뮤니티는 P-Rep "
"캠페인에 집중하고 있습니다. 우리는 ICON 재단과 협력하여, ICONSENSUS 캠페인의 "
"모든 과정을 진행하고 있습니다."

#: prepsite/templates/about.html:367 prepsite/templates/prevoting.html:370
msgid "For P-Reps"
msgstr ""

#: prepsite/templates/about.html:368 prepsite/templates/prevoting.html:371
msgid "For ICONists"
msgstr ""

#: prepsite/templates/about.html:369 prepsite/templates/prevoting.html:372
msgid "How to register"
msgstr ""

#: prepsite/templates/about.html:370 prepsite/templates/prevoting.html:373
msgid "Any questions?"
msgstr ""

#: prepsite/templates/about.html:378 prepsite/templates/prevoting.html:381
msgid "Official Blog"
msgstr ""

#: prepsite/templates/about.html:379 prepsite/templates/prevoting.html:382
msgid "Official Community"
msgstr ""

#: prepsite/templates/about.html:380 prepsite/templates/prevoting.html:383
msgid "Developer Portal"
msgstr ""

#: prepsite/templates/about.html:381 prepsite/templates/prevoting.html:384
msgid "FAQs"
msgstr ""

#: prepsite/templates/application_form.html:213
msgid "ICON P-Rep Application"
msgstr "ICON P-Rep 후보자 지원서"

#: prepsite/templates/application_form.html:216
msgid ""
"This information is for public use. It may be open to the ICON community and "
"social media. If the data is incorrect or invalid, it may be deleted from "
"the system."
msgstr ""
"해당 정보는 모든 사용자가 자유롭게 열람할 수 있으며, ICON 커뮤니티 및 소셜 미"
"디어 채널에 게시될 수 있습니다. 허위 정보는 임의로 삭제될 수 있습니다. 지원 "
"양식에 필요한 공식적인 언어는 영어입니다."

#: prepsite/templates/application_form.html:227
msgid "About"
msgstr "About"

#: prepsite/templates/application_form.html:233
#: prepsite/templates/preapplication_form.html:212
msgid "Network"
msgstr "Network"

#: prepsite/templates/application_form.html:239
#: prepsite/templates/candidate_detail.html:221
msgid "Proposal"
msgstr "proposal"

#: prepsite/templates/application_form.html:255
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#: prepsite/templates/application_form.html:266
msgid "Upload Logo"
msgstr "파일 선택"

#: prepsite/templates/application_form.html:320
#: prepsite/templates/candidate_detail.html:261
msgid "Team Member"
msgstr "팀 멤버"

#: prepsite/templates/application_form.html:332
msgid "Select Photo"
msgstr "파일 선택"

#: prepsite/templates/application_form.html:363
msgid "+ Members"
msgstr "+ 멤버 추가"

#: prepsite/templates/application_form.html:377
msgid "Social Networks"
msgstr "소셜 네트워크"

#: prepsite/templates/application_form.html:396
msgid "+ More Networks"
msgstr "+ 사이트 추가"

#: prepsite/templates/application_form.html:405
#: prepsite/templates/candidate_detail.html:229
msgid "Expected Network Information"
msgstr "예정 네트워크 정보"

#: prepsite/templates/application_form.html:450
msgid "Delegate Proposal"
msgstr "Delegate Proposal"

#: prepsite/templates/application_form.html:469
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: prepsite/templates/application_form.html:473
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: prepsite/templates/application_form.html:475
msgid "Finish"
msgstr "완료"

#: prepsite/templates/application_form.html:491
msgid ""
"<p>1. Proposal introduction (What)<p> - Provide a description of your "
"proposal you wish to pitch and briefly explain how it will enhance the ICON "
"Network.<p>2. Motivation of the proposal (Why)<p> - What brought you to "
"become a P-Rep of ICON and what was the motivation for the proposal above?"
"<p>3. Execution plan of the proposal (How)<p> - How would you actually carry "
"out your proposal? Please elaborate related action items and technical "
"explanation.<p>4. Expected timeline of the proposal (When)<p> - Provide "
"specific milestones, expected timeline to fulfill your proposal."
msgstr ""
"<p>1. 제안 소개 <p>- 제안의 핵심과 해당 제안이 ICON Network에 기여하는 바를 "
"구체적으로 설명해주세요.<p>2. 제안 동기 <p>- P-Rep 지원 및 제안 동기를 설명해"
"주세요.<p>3. 제안 내용의 실행 계획 <p>- 제안 내용의 실행 방안을 구체적으로 설"
"명해주세요(개발, 교육, 마케팅 등).<p>4. 예상 일정 <p>- 제안 내용의 예상 일정"
"을 구체적으로 설명해주세요.<p>"

#: prepsite/templates/candidate_detail.html:135
msgid "Candidate"
msgstr "후보자"

#: prepsite/templates/candidate_detail.html:139
msgid "Team Information"
msgstr "기본 정보"

#: prepsite/templates/candidate_detail.html:155
#: prepsite/templates/candidate_list.html:151
msgid "HQ"
msgstr "본사 위치"

#: prepsite/templates/candidate_detail.html:212
msgid "Self-Intro Video"
msgstr ""

#: prepsite/templates/candidate_detail.html:242
msgid "Team Members"
msgstr "팀 멤버"

#: prepsite/templates/candidate_detail.html:275
msgid "None"
msgstr "없음"

#: prepsite/templates/candidate_detail.html:284
msgid "Back to Listing"
msgstr "후보자 리스트"

#: prepsite/templates/candidate_list.html:127
msgid "Candidate Listing"
msgstr "후보자 리스트"

#: prepsite/templates/candidate_list.html:144
msgid "Total of"
msgstr "총"

#: prepsite/templates/candidate_list.html:144
msgid "Candidates"
msgstr "후보자"

#: prepsite/templates/candidate_list.html:149
msgid "Created"
msgstr ""

#: prepsite/templates/candidate_list.html:150
msgid "Name"
msgstr "팀명"

#: prepsite/templates/candidate_list.html:152
msgid "Server Location"
msgstr "서버 위치"

#: prepsite/templates/candidate_list.html:172
msgid "Detail"
msgstr "자세히 보기"

#: prepsite/templates/index.html:262
msgid ""
"ICONSENSUS is a journey toward mass adoption of blockchain consisting of "
"four key items: P-Rep, DBP, EEP, and C-Rep. The election of P-Reps is not "
"only the beginning of ICONSENSUS but also first step to realize the goal of "
"a truly decentralized network."
msgstr ""
"ICONSENSUS는 블록체인 기술의 대중화를 향한 여정으로, P-Rep, DBP, EEP, C-Rep "
"네 단계를 통해 완성됩니다. P-Rep 선출은 ICONSENSUS의 첫 시작점으로, 탈중앙화"
"를 이루기 위해 전개되는 글로벌 캠페인 입니다."

#: prepsite/templates/index.html:268
msgid "P-Rep Benefits"
msgstr "P-Rep Benefits"

#: prepsite/templates/index.html:270
msgid "Economic incentives"
msgstr "향상된 토큰 이코노미 시스템을 통해 P-Rep에게 매력적인 수준의 보상 제공"

#: prepsite/templates/index.html:271
msgid "Right to vote on the governance policies"
msgstr "ICON Network의 거버넌스를 결정할 수 있는 권한"

#: prepsite/templates/index.html:272
msgid "High reputation within the ICON Community"
msgstr "ICON 커뮤니티의 리더가 될 수 있음"

#: prepsite/templates/index.html:273
msgid "Eligibility to join the ICONgress"
msgstr "ICONgress의 멤버 자격"

#: prepsite/templates/index.html:278
msgid "ICONist Benefits"
msgstr "ICONist Benefits"

#: prepsite/templates/index.html:280
msgid "Govern the network through delegation"
msgstr "대표자 위임을 통한 네트워크 거버넌스 권한 행사"

#: prepsite/templates/index.html:281
msgid "Receive compensation for network activities"
msgstr "네트워크 활동에 대한 경제적 보상"

#: prepsite/templates/index.html:296
msgid "Latest News"
msgstr "Latest News"

#: prepsite/templates/index.html:315
msgid "More News"
msgstr "+ 사이트 추가"

#: prepsite/templates/index.html:327
msgid "About ICON"
msgstr "About ICON"

#: prepsite/templates/index.html:354
msgid ""
"ICON Network is one of the largest blockchain networks in the world. As a "
"global blockchain project, ICON Network aims to remove barriers among "
"different blockchains, and allow them to exchange values without "
"intermediaries. By realizing this goal, ICON will realize mass adoption of "
"the blockchain technology and Hyperconnect the World."
msgstr ""
"ICON Network는 세계 최대 블록체인 네트워크 중 하나로, 다양한 블록체인 커뮤니"
"티 연결을 통해 블록체인 기술의 실생활 사용을 위한 환경을 구축하는 글로벌 블록"
"체인 프로젝트입니다. ICON Network는 고성능 블록체인 엔진인 ‘loopchain’을 기반"
"으로 완전한 퍼블릭 블록체인을 구성하여, 탈중앙화된 스마트 계약 프로토콜로서"
"의 비전을 실현하고 있습니다. 동시에 은행, 증권, 보험, 병원, 대학, 정부 등 주"
"요 산업에 존재하는 이종 블록체인과의 상호운용성을 가능하게 하는 인터체인"
"(Interchain) 기술을 제공합니다. ICON Network는 블록체인 간의 가치 교환에 있"
"어 장벽을 없애고 블록체인 대중화를 실현하여,진정한 초연결사회로 나아가고자 합"
"니다."

#: prepsite/templates/index.html:399
#: prepsite/templates/preapplication_form.html:283
#: prepsite/templates/thankyou.html:234
msgid ""
"\n"
"            For further inquiries, please contact <a href=\"mailto:"
"support@icon.community\">support@icon.community</a>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          각종 문의사항은 <a href=\"mailto:support@icon.community"
"\">support@icon.community</a> 로 보내주세요.\n"
"          "

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:145
msgid "Welcome to ICON P-Rep Application Page!"
msgstr "ICON P-Rep 후보자 지원"

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:148
msgid ""
"A P-Rep is the representative of all ICONists, creating blocks and "
"validating transactions in the ICON Network, and playing a number of roles "
"in the Network including monetary policies, key decision makings, and "
"establishing ecosystems."
msgstr ""
"P-Rep은 모든 ICONist의 대표자로서, ICON Network의 블록을 생성하고 거래를 검증"
"을 수행할 뿐만 아니라, 통화 정책 및 네트워크의 주요 의사 결정, 생태계 구축 "
"등 다양한 역할을 수행하게 됩니다."

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:151
msgid ""
"A P-Rep must meet sufficient technical capability and understanding of the "
"ecosystem and contribute to building the network with great responsibility "
"throughout the ICON Network. Our community aims to encourage all the "
"ICONists by offering a basic and an expected server spec along with a "
"delegate proposal. Any contents from the icon.community are open to public."
msgstr ""
"P-Rep은 충분한 기술적인 역량과 생태계에 대한 이해도를 지녀야 하며, ICON "
"Network 전반에 책임감을 가지고 네트워크를 구성하는데 기여해야 합니다. 본 커뮤"
"니티는 기본 정보 및 예상 서버 정보, 위임을 위한 제안서를 작성하여, ICONist들"
"의 판단력을 돕는 것을 권장합니다. 커뮤니티에 게시된 정보는 모두 공개되며, 소"
"셜 미디어를 통해 유통될 수 있습니다."

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:157
msgid "P-Rep application procedure is as follows"
msgstr "P-Rep 지원 단계는 다음과 같습니다."

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:171
msgid ""
"1) About : Please provide basic information about the P-Rep candidate and "
"team members"
msgstr "1) About : P-Rep 후보자의 기본 정보와 팀원 정보를 입력합니다."

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:175
msgid ""
"2) Network : Please specify the technical specification of your expected "
"server."
msgstr "2) Network : 기술 사양 정보를 입력합니다."

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:181
msgid "Minimum Specification"
msgstr "최소사양"

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:182
msgid "Recommended Specification"
msgstr "권장사양"

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:187
msgid "Instance type"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:188
msgid "C5.4xlarge"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:189
msgid "C5.9xlarge"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:192
msgid "CPU model"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:193
#: prepsite/templates/preapplication_form.html:194
msgid "Intel® Xeon® Platinum 8124M CPU @ 3.00 GHz"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:197
msgid "vCPU(core)"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:198
msgid "16"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:199
msgid "36"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:202
msgid "RAM"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:203
msgid "32G"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:204
msgid "72G"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:207
msgid "Disk"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:208
#: prepsite/templates/preapplication_form.html:209
msgid "500G NVMe SSD (EBS bandwidth 4.5 Gbps)"
msgstr "500G NVMe SSD (EBS 대역폭 4.5 Gbps)"

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:213
#: prepsite/templates/preapplication_form.html:214
msgid "10 Gbps"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:218
msgid ""
"*The server specification is recommended by the ICON Foundation, final "
"specification may differ depending on network conditions."
msgstr ""
"*서버 스펙은 재단에서 권장하는 참고사항입니다. 실제 네트워크 상황에 따라 요구"
"되는 사양은 달라질 수 있습니다."

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:222
msgid "3) Proposal : Please describe your proposal based on the format below."
msgstr ""
"3) Proposal : P-Rep 제안 동기, 목적, 수행 방안 등을 구체적으로 작성해주세요."

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:223
msgid "*P-Rep Proposal Template"
msgstr "*P-Rep 제안서 템플릿"

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:229
msgid "1. Proposal introduction"
msgstr "1. 제안 소개"

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:230
msgid ""
": Provide a description of your proposal you wish to pitch and briefly "
"explain how it will enhance the ICON Network."
msgstr ""
"제안의 핵심과 해당 제안이 ICON Network에 기여하는 바를 구체적으로 설명해주세"
"요."

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:236
msgid "2. Motivation of the proposal"
msgstr "2. 제안 동기"

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:237
msgid ""
": What brought you to become a P-Rep of ICON and what was the motivation for "
"the proposal above?"
msgstr "P-Rep 지원 및 제안 동기를 설명해주세요."

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:243
msgid "3. Execution plan of the proposal"
msgstr "3. 제안 실행 계획"

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:244
msgid ""
": How would you actually carry out your proposal? Please elaborate related "
"action items and technical explanation."
msgstr ""
"제안 내용의 실행 방안을 구체적으로 설명해주세요 (개발, 교육, 마케팅 등)"

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:250
msgid "4. Expected timeline of the proposal"
msgstr "4. 제안 실행 로드맵"

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:251
msgid ""
": Provide specific milestones, expected timeline to fulfill your proposal."
msgstr "제안 내용의 예상 일정을 구체적으로 설명해주세요."

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:256
msgid ""
"Offline registration is free of charge. However, on-chain registration will "
"incur a fee of 2,000 ICX."
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:258
msgid ""
"Notice: In the case of fraudulent or malicious information, registration may "
"be cancelled."
msgstr ""
"허위 혹은 악의적인 사실을 등록하실 경우, 커뮤니티에 의해 임의로 삭제될 수 있"
"습니다."

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:258
msgid ""
"Application violating these general rules will also be removed without "
"notice."
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:262
msgid "Duplicate Applications"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:263
#, fuzzy
#| msgid "ICON P-Rep Application"
msgid "Empty Applications"
msgstr "ICON P-Rep 후보자 지원서"

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:264
msgid "Clear Spam Attacks"
msgstr ""

#: prepsite/templates/preapplication_form.html:265
#, fuzzy
#| msgid "ICON P-Rep Application"
msgid "Offensive Applications"
msgstr "ICON P-Rep 후보자 지원서"

#: prepsite/templates/prevoting.html:227
msgid "Pre-vote Your Favorite P-Reps!"
msgstr ""

#: prepsite/templates/prevoting.html:229
msgid "August 26th, 2019"
msgstr ""

#: prepsite/templates/prevoting.html:255
msgid "What is Pre-Voting"
msgstr "Pre-Voting이란?"

#: prepsite/templates/prevoting.html:257
msgid ""
"Pre-voting is a significant activity to elect ICON Network’s most qualified "
"P-Reps. A maximum of 3M ICX will be rewarded from the ICON Foundation as "
"incentives for participating in pre-voting. Pre-votes will be accumulated "
"until on-chain election in September"
msgstr ""
"Pre-Voting 은 ICON Network 최고의 P-Rep 을 선출하기 위한 중대한 활동입니다. "
"투표자 대상으로 최대 3M ICX의 보상이 주어지며 ICON Foundation에서 직접 지급"
"할 계획입니다. 투표는 추후 9월에 있을 온체인 선거까지 누적됩니다."

#: prepsite/templates/prevoting.html:258
msgid "Vote now and contribute to ICON's decentralized network!"
msgstr "소중한 투표로 ICON의 탈중앙화 네트워크에 기여하세요! "

#: prepsite/templates/prevoting.html:262
msgid "Calculate Your Staking Rewards"
msgstr "내 위임 보상량 계산하기"

#: prepsite/templates/prevoting.html:264
msgid "Staking Amount"
msgstr "위임 보상량"

#: prepsite/templates/prevoting.html:266
#, python-format
msgid "Total Network Stake %%"
msgstr "네트워크 전체 ICX 위임률"

#: prepsite/templates/prevoting.html:268
msgid "Calculate"
msgstr "계산하기"

#: prepsite/templates/prevoting.html:271
msgid "Annual Reward Rate"
msgstr "연간 보상률"

#: prepsite/templates/prevoting.html:274
msgid "Annual ICX Rewards"
msgstr "연간 보상량"

#: prepsite/templates/prevoting.html:287
msgid "Download ICONex to Pre-vote!"
msgstr "Pre-Vote에 참여하기 위해 ICONex를 다운로드 하세요!"

#: prepsite/templates/prevoting.html:288
msgid "Download ICONex"
msgstr ""

#: prepsite/templates/prevoting.html:296
msgid "How to Vote"
msgstr "투표 방법"

#: prepsite/templates/prevoting.html:296
msgid "Voting feature will be available on August 26th"
msgstr "투표 기능은 8월 26일부터 이용 가능합니다"

#: prepsite/templates/prevoting.html:298
msgid ""
"Pre-voting is a significant activity to elect ICON Network’s most qualified "
"P-Reps."
msgstr ""
"Pre-Voting 은 ICON Network 최고의 P-Rep 을 선출하기 위한 중대한 활동입니다."

#: prepsite/templates/prevoting.html:307
msgid "Step1"
msgstr ""

#: prepsite/templates/prevoting.html:308
msgid "Click the stake button at bottom left of the voting menu"
msgstr "Voting 메뉴 화면왼쪽 하단에 있는 “Stake” 버튼을 누릅니다."

#: prepsite/templates/prevoting.html:316
msgid "Step2"
msgstr ""

#: prepsite/templates/prevoting.html:317
msgid ""
"Apply the amount of ICX you would like to stake via the slider then submit"
msgstr ""
"팝업창의 슬라이더를 이용해 ICX 위임량을 설정하고 “Submit” 버튼을 눌러 제출합"
"니다."

#: prepsite/templates/prevoting.html:325
msgid "Step3"
msgstr ""

#: prepsite/templates/prevoting.html:326
msgid "Staked ICX can be used to vote for P-Reps"
msgstr ""
"왼쪽 박스에서 ICX 위임량 (“Stake”) 을 확인합니다. 그 다음, 오른쪽 박스의 "
"“Vote” 버튼을 눌러 다음 화면으로 이동합니다. "

#: prepsite/templates/prevoting.html:334
msgid "Step4"
msgstr ""

#: prepsite/templates/prevoting.html:335
msgid "Select your favorite P-Rep candidate on the list and click the + button"
msgstr "P-Rep 목록에서 원하는 P-Rep을 선택하고 “+”버튼을 누릅니다."

#: prepsite/templates/prevoting.html:343
msgid "Step5"
msgstr ""

#: prepsite/templates/prevoting.html:344
msgid "Adjust voting power for the selected P-Rep using the slider then vote"
msgstr ""
"선택한 P-Rep에게 투표할 Voting Power를 슬라이더로 조절하고 “Vote” 버튼을 누릅"
"니다."

#: prepsite/templates/thankyou.html:206
msgid "Thank you for applying!"
msgstr "P-Rep 후보자에 등록되셨습니다"

#: prepsite/templates/thankyou.html:211
msgid ""
"Please join our private Telegram channel dedicated to P-Rep applicants, "
"where you can discuss anything related to the ICONSENSUS campaign."
msgstr ""
"P-Rep 후보자용 프라이빗 텔레그램에 가입하시고 ICONSENSUS와 P-Rep 선거 관련 정"
"보를 확인하세요."

#: prepsite/templates/thankyou.html:220
msgid "See Candidates"
msgstr "후보자 리스트"

#~ msgid "1000G NVMe SSD (EBS bandwidth 9 Gbps)"
#~ msgstr "1000G NVMe SSD (EBS 대역폭 9 Gbps)"

#~ msgid ""
#~ "ICONSENSUS is a journey toward mass adoption of blockchain. The election "
#~ "of P-Reps is the first milestone of ICONSENSUS and is a pivotal moment "
#~ "for the ICON Network as it is not only the initial step to realize the "
#~ "decentralization of the ICON Network, but also the beginning of a journey "
#~ "toward mass adoption."
#~ msgstr ""
#~ "ICONist들의 합의를 뜻하는 ICONSENSUS는 블록체인 기술의 대중화를 향한여정입"
#~ "니다. P-Rep 선출은 ICONSENSUS의 시작점이자, ICON Network의궁극적 목표인 탈"
#~ "중앙화를 이루기 위한 첫 단계입니다."

#~ msgid "The Journey of ICONSENSUS"
#~ msgstr "ICONSENSUS를 향한 여정"

#~ msgid ""
#~ "As a member of the ICON community, I am excited about the election. It’s "
#~ "a moment where every ICONist can contribute. Thank you for your support "
#~ "since the beginning of this journey, let’s shape our future with "
#~ "ICONSENSUS."
#~ msgstr ""
#~ "저 또한 커뮤니티의 일원인 ICONist로써, 네트워크에 기여할 수 있는 기회인 이"
#~ "번 P-Rep 선거에 기대가 큽니다. ICON 프로젝트의 첫 시작부터 함께 해주신 모"
#~ "든 분들께 감사드리며, ICONSENSUS에 참여하여, ICON Network의 미래를 결정해"
#~ "주세요!"

#~ msgid ""
#~ "ICONSENSUS begins with the P-Rep election and will lead to disruptive "
#~ "innovation through organic\n"
#~ "          ecosystem expansion driven by EEPs, diversified DApp business "
#~ "models driven by DBPs and the connection of\n"
#~ "          different blockchain platforms through C-Reps.<br><br>Vote, "
#~ "Spread, and Disrupt.<br><br>This is how the ICON\n"
#~ "          Network will hyperconnect the world. "
#~ msgstr ""
#~ "ICONSENSUS는 P-Rep 선출을 시작으로 네트워크 발전 기여에 대한 보상을 제공하"
#~ "는 ‘EEP’,다양한 DApp 서비스 유통 및 경제적 보상을 지원하는 ‘DBP’, ICON과 "
#~ "이종 블록체인 간 ‘연결고리’인‘C-Rep(Community Representative)’ 선출 과정"
#~ "을 거쳐 더욱 확장됩니다. 이러한 ‘투표’와 ‘확장’의과정을 거쳐 ICON은 진정"
#~ "한 탈중앙화된 네트워크를 이룩해 ‘창조적 파괴’를 이끌어 낼 것입니다. 이것"
#~ "이 바로 세상의 모든 블록체인을 잇고자 노력해왔던 ICON이 꿈꾸는 청사진입니"
#~ "다."

#~ msgid "P-Rep Campaign Process"
#~ msgstr "P-Rep 캠페인 로드맵"

#~ msgid "A brief introduction about the campaign was announced."
#~ msgstr "캠페인에 대한 간략한 발표가 진행되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "The commencement of the P-Rep Pre-registration has been officially "
#~ "announced."
#~ msgstr ""
#~ "캠페인의 슬로건과 스토리, 그리고 ICONSENSUS의 의미에 대해 전달하며, P-Rep "
#~ "사전모집의 시작을 알립니다."

#~ msgid ""
#~ "Pre-registration of P-Rep candidates starts in off-chain environment. "
#~ "Candidates must submit team introduction and delegate proposal to be "
#~ "registered. Candidates who participate in P-Rep Pre-registration will "
#~ "benefit from the communities in a variety of ways."
#~ msgstr ""
#~ "오프체인 환경에서 후보자들을 사전에 모집합니다. 후보자 등록을 위해 팀 소"
#~ "개 및Delegate proposal을 제출해야 합니다. ‘P-Rep 사전 모집’ 단계에 참여한 "
#~ "대표자들은 향후다양한 커뮤니티의 혜택을 받을 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "A blockchain election, a cornerstone of decentralization, begins. "
#~ "ICONists can vote for the candidates by delegating their stake. Once "
#~ "certain circumstances are reached, the ICON Network will be fully "
#~ "operated by the P-Reps."
#~ msgstr ""
#~ "ICON Network의 탈중앙화를 알리는 블록체인 선거가 시작됩니다. ICON Network "
#~ "상에서지분 위임을 통해 투표를 진행하게 됩니다. P-Rep이 선출되고 나면, "
#~ "ICON Network는완전하게 P-Rep을 중심으로 운영됩니다."

#~ msgid ""
#~ "During the genesis P-Rep Summit, the birth of Genesis P-Reps as well as "
#~ "commencement of the decentralized ICON Network will be declared."
#~ msgstr ""
#~ "The Genesis P-Rep Summit을 통해 Genesis P-Rep의 탄생을 알리고,탈중앙화된 "
#~ "ICON Network를 본격적으로 구동합니다."

#~ msgid "Vote. Spread. Disrupt."
#~ msgstr "Vote. Spread. Disrupt."

#~ msgid "Vote"
#~ msgstr "Vote"

#~ msgid ""
#~ "Decentralization is one of the core principles of ICON’s governance, and "
#~ "it can only be achieved with the help of the community. 22 P-Reps elected "
#~ "by all participating ICONists will have the distributed responsibility of "
#~ "preserving the ICON Network, producing and verifying blocks, validating "
#~ "transactions, proposing and voting on network policy changes, and driving "
#~ "the growth of the ICON Ecosystem. As a result of stake delegation from "
#~ "ICONists, P-Reps gain economic benefits and voting weight."
#~ msgstr ""
#~ "ICON 거버넌스의 운영원칙인 ‘탈중앙화’는 커뮤니티에 의해 완성될 수 있습니"
#~ "다. ICONist의 투표로 선출되는 22명의 P-Rep은 전체 ICON 네트워크의 대표자로"
#~ "서 블록생성 및 검증, 정책결정을 주도하며, ICON 생태계를 운영 및 확장해나가"
#~ "는 중대한 역할을 맡게 됩니다. ICONist로부터 지분 위임을 받는 결과로 정책"
#~ "에 대한 투표권의 가중치(Voting Weight) 및 경제적 인센티브 또한 획득할 수 "
#~ "있습니다."

#~ msgid ""
#~ "ICONists delegate their stake to P-Reps through voting. Voting for a P-"
#~ "Rep is a critical action all ICONists are strongly encouraged to take. "
#~ "Every P-Rep may propose different policies in regards to transaction "
#~ "fees, decision-making processes, reward amounts, etc., all of which "
#~ "significantly impact the ICON Network. ICONists who vote will be rewarded "
#~ "with the right to a certain portion of block rewards."
#~ msgstr ""
#~ "ICONist는 투표를 통해 네트워크의 권력구조뿐만 아니라, 의사결정과정·수수료·"
#~ "보상체계 등 중요이슈 및 운영방침을 조정할 지분을 위임하게 되며, 네트워크 "
#~ "활동에 관한 보상을 받을 권리 또한 확보하게 됩니다. P-Rep 선거는 ICON "
#~ "Network 건설의 시발점입니다."

#~ msgid "Spread"
#~ msgstr "Spread"

#~ msgid ""
#~ "ICONSENSUS, driven by the active participation of ICONists, does not end "
#~ "with the P-Rep election. It spreads with various other projects and "
#~ "campaigns pushing toward mass adoption. ICONists will have additional "
#~ "opportunities to help nurture the ICON ecosystem through voting on "
#~ "‘Ecosystem Expansion Projects’ (EEP), which any ICONist can propose for "
#~ "network growth, ‘Community Representatives’ (C-Rep), who will connect "
#~ "ICON and other heterogeneous blockchain networks, and ‘DApp Booster "
#~ "Programs’ (DBP), which would allocate a portion of block rewards to a "
#~ "specific decentralized application."
#~ msgstr ""
#~ "ICONist의 합의에 의해 건설되는 ICON Network은, ‘P-Rep 선출’에만 머무르지 "
#~ "않습니다. ICON 생태계는 P-Rep 선출을 시작으로 네트워크 발전 기여에 대한 보"
#~ "상을 제공하는 ‘EEP’, 다양한 DApp 서비스 유통 및 경제적 보상을 지원하는 "
#~ "‘DBP’, ICON과 이종 블록체인 간 ‘연결고리’인 ‘C-Rep(Community "
#~ "Representative)’ 선출 과정을 거쳐 더욱 확장되며, 탈중앙화된 네트워크가 완"
#~ "성됩니다."

#~ msgid "Disrupt"
#~ msgstr "Disrupt"

#~ msgid ""
#~ "ICONists will play a pivotal role in propagating the disruptive potential "
#~ "of blockchain. Vote, Spread, and Disrupt, this is how ICONists can help "
#~ "push the vision of a hyperconnected world. Get involved in ICONSENSUS and "
#~ "be a part of this disruptive innovation."
#~ msgstr ""
#~ "‘투표’와 ‘확장’으로 이끌어낼 블록체인 대중화. 익숙한 것과 결별하고 ‘창조"
#~ "적 파괴’를 위한 출발점. 궁극적으로 인터체인의 가능성이 폭발하는 발화점. "
#~ "ICON P-Rep 선거에 참여하세요!"

#~ msgid "5. Executor of the proposal"
#~ msgstr "5. 제안 대표자"

#~ msgid ""
#~ ": Provide the profile of the person within your team who will actually "
#~ "execute the proposal. If you are collaborating with a partner for this, "
#~ "please make an introduction about them as well."
#~ msgstr ""
#~ "제안 내용을 실행하는 팀과 대표자를 간략하게 설명하세요. 해당 제안을 같이 "
#~ "진행할 파트너가 있다면 함께 설명해주세요."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "          ICONSENSUS is maintained by <a href=\"mailto:support@icon."
#~ "community\">icon.community</a>\n"
#~ "          "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "          ICONSENSUS is maintained by <a href=\"mailto:support@icon."
#~ "community\">icon.community</a>\n"
#~ "          "

#~ msgid "Candidate List"
#~ msgstr "후보자 리스트"

#~ msgid "ICON P-Rep Election"
#~ msgstr "ICON P-Rep Election"

#~ msgid "Latest Candidates"
#~ msgstr "Latest Candidates"

#~ msgid "Browse All Candidates"
#~ msgstr "모든 후보자 보기"

#~ msgid "ICONSENSUS is maintained by"
#~ msgstr "ICONSENSUS is maintained by"

#~ msgid "ICONists can delegate to the following sectors"
#~ msgstr "ICONist는 아래의 시스템에서 지분을 위임할 수 있습니다."

#~ msgid " Community<br>Representative "
#~ msgstr " Community<br>Representative "

#~ msgid " Ecosystem<br>Expansion<br>Projects "
#~ msgstr " Ecosystem<br>Expansion<br>Projects "

#~ msgid " DAPP Booster<br>Programs "
#~ msgstr " DAPP Booster<br>Programs "
